GPA絕無意義 它不會扭轉3rd hon的心意

啱啱考完，感覺到要fail嘅節奏

Sem尾是失去了分數得到C

力盡去溫書只得一科B